(大家開post推post)黃色經濟圈之是日晚餐

見到咁多p牌有組織推鳩post
擺明有心人製做矛盾搞分化
我建議大家幫推黃色經濟圈主題
對沖佢地d冇營養post
麻煩大家推post/開post幫手做宣傳

第一次試時代冰室

雖然比起平時茶記貴dd不過真係幾好食
出門口有個盒仔叫你懂的

推

Push

再推